曾經改編過做粵語版既歌 😇

有冇聽過同認得出邊首😇

😇

仲有一大堆日韓，我貼英文算了😊

會唔會係上幾代既EDM🤔

哇，d歌真係 愈！ 聽！愈！ 經！ 典！ 😯

ps仲未貼完㗎😁

俾你地見到個改編列表吖嚇親你都有吖，真係勁多吖！😯

你都貼返相對既粵語版link啦.......

你地想知邊首我先搵，費事狂貼大堆野又冇人睇😑

有個好多人反嗰位原來最多改編歌😁

留名

完美這一天，改編一首秦文歌😊

信自己

嗯嗯😊

其他都唔難㗎，點解冇人估🤔